[Uaena] IU 討論區 (1) - 召集所有潛水IU飯

[永久置頂] IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦

5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣

9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的

13.頑皮, 14.傻更更曬你冷

一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

******************************************************************************************

2014 IUTV
Epsiode 1

Epsiode 2

2015 IUTV
2015 I&U in Hong Kong

2015 IU Tour Concert ‘CHAT-SHIRE’ Sketch

******************************************************************************************

IU Instagram

이지금 @ dlwlrma

******************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：163cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：Loen Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
非官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)
(Driector Cut)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2015

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

Modern Times CB Live - Youtube Link

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

正呀 終於開返
支持！！

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF playlist

真露 CF playlist

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

Shanghai - 08/11/2015
Beijing - 20/12/2015
Taipei - 10/01/2016

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

應援教學

Good Day

좋은날-살려즛메ver

You and I

The Red Shoes

분홍신-살려즛메ver

韓文應援文字版

舊Post Link:

留名

I love IU!!

留個名先

上水啦... 有冇人呀？

你地咁快手既

長期潛水飯留名

搬埋呢個 post 過黎可以正式收高登皮

呢度會有幾多人上水

留名
N行會唔會太遠

未去過會展睇答唔到你

今年個19主辦俾d咁既位我…

下年娘娘黎我都唔撚再搞！

自己搵牛牛買飛都無咁嬲呀！

留名
u巴呢??

仲未拎飛

上次見面會D位仲fit過今次

推

過檔

話咁快又一年
IU做SBS歌謠大戰主持好似上個月既事喧咁

今年繼續退休生活
主持都慳返唔使做

留名星期六拎飛

轉完會即黎

終於有人開
btw仲未買飛點算好

做乜鬼

再btw u巴改左名？

新地方改返個新名

未買飛既等下半價飛啦

有無得幫手留意下
完全無門路

我都係咁諗 所以改左新名
舊ac叫傻更更曬你冷

媽啊等左好耐
新人報到

一齊搞旺個場

通常開 show 前一兩個星期先有，等下啦

如果無
就要等大家既飯拍
對上兩次都有去
720p手震版

最深刻係第一次
唱hey個陣指我支cam 又有望我鏡頭
相都ok
片個陣唔識用部機out左focus

lm

拍得黎又睇唔到…

所以我都係鍾意用眼去睇

大家好
我要等平價飛

唔使擔心月曆無長髮U 睇....

不過可能要等到冬天先會去到果頁...

等你好耐

原來依個係U巴你 之前見到rv post仲以為唔係你

係果邊做cd rom太耐興奮得滯

除左我之外，仲有咩人會咁無聊去開三線團既 post

個 post 已經少人架啦…
唔好學埋娘娘d 衰野成日潛水啦

留名 改左u巴個名添

隨便拎去用
btw, 你係邊位巴打呀？

呀joe入黎做乜春

我潛水飯嚟 無乜點上水
btw我係投降未

IU世界第一

巴打拎咗我個名用咁係未應該要多d 上水

短髮iu

新forum 留名

我盡量啦 畢竟娘娘咁潛水 我做細既點都要跟下

遲啲呢個post都跟住一齊沉架啦

報到

你地個個淨係留完名就深潛...

唔沉就奇啦...

花樣旅行 今星期先有iu
仲以為岩岩果集係有佢

一路溫final一路係youtube搵iu d片來睇返

頂 慣咗用 dat 成日㩒錯個一鍵留名

希望快啲到星期六 有啲 fancam 睇下

可能出黎幾分鐘就走人架啦

我P行

咁叫遠？ 最遠係 V 行呀…

Lob頭U加背心索到天下無敵

好彩早入錢 應該唔會太遠啩

個垃圾主辦每行俾得好少位你

咁又唔係... 只不過太多人搵我買飛啦

所以早入係有著數...

多到咁嘅 不過個位都好側

你既早入係幾早先...
根據返我個表黎睇... D 時間係密到要用分鐘黎分勝負....

中間果三區一定唔會派俾你地班飯站架啦... 實留晒俾主辦或者俾牛牛炒...

最側既位佢地可以放半價俾人...

所以最難放就係中間側少少果區...

我先話佢地俾埋D 雞肋位...

下年一定唔再撚搞

新App上水留名

新壇新名留名

你係未去錯 post 呀....

女朋友係隔離喎....

有無得知自己第幾個入

我不嬲淨係睇T post同IU post

過檔留名
星期六拎飛

但係呢兩個你都脫左飯呢....

新app 留名先

22:48
應該唔算遲啩

你都算係早入果班人黎既...

唔好拎人黎做比較... 有乜野咁好比？

你係要比既自己出去開 post 比到夠...

仲有你呢個肯撚定唔係 youtube views 數黎...

就算 IU 由出道到上次 CB 十幾首 MV 加埋個 view 數都只係約一億二左右....

做數據撚都唔該你上 youtube 做下功課先啦...

留名留名

新聞黎姐 佢做假我都冇計

唔係人地講咩你就信架嘛…
post 出黎之前係未要 check 下真假先呀

係咪次次睇新聞都要查證咪好唔得閒 又唔係咩國際大事

柒左就認啦

其實有咩好比較 依d新聞睇完咪算lor 特登講出來惹罵戰咩

咁你係咪次次睇娛樂新聞都會check先 問下自己先啦 柒？

你自己睇完一笑置之又有乜所謂
你post流料鳩up係比人睇架 錯又瀨新聞
咁我鐘意都可以亂嗡廿四都得啦
反正錯都可以周圍瀨

咁都有得釣魚

隱藏版IU飯

流？

呢度都見到你呀！

定係你見到我個名入錯 post

慳返啖氣好過啦

我淨係飯iu同rv呢2個女團咋

估唔到喎...

一個就退咗休上咗岸唔出歌既一人女團...
一隊就係無野撈發晒霉有排捱既三線女團...

我地做乜要飯佢地...

三線團係需要啲時間既

iu我都飯左幾年lu

新app 留名

Hi

新人留名

你都過埋黎啦

其實我都係13年年頭先入坑

lihk留言
終於拎左飛

留名等16號

過左好耐 本身諗住開 但係好懶

利申 Apple

演唱會電暖強

韓con d野真係好高質

咁更係高汁啦！
你估係某某站出果d 垃圾袋咩
你送俾我我都覺得阻掟呀

香港有得賣既話就好

幾靚

好想要

呢個應該要演唱會現場先有得買...

最衰韓場係月頭 你話港場同韓場日子調轉，我就可以一次過睇apink同娘娘 買埋週邊

個個留晒名又開始潛水啦...

兩個撞晒時間二揀一睇你點去...

香港某站啲紀念品仲差過學生會出嘅野
明明台場個啲都好靚

你唔係俾錢買咗呢D 垃圾返黎呀嘛....

緊係無

韓場幾時開？ 9/12去韓國 唔知有冇機會去買粒強

今個星期六日啦...
電暖強係演唱會周邊黎... 要去會場先買到...

留名
期待香港演唱會

巴打買咗飛未呀？

買咗，一個人睇

一個人睇

一個人睇又有乜好怕...
呢度大把人都係一個人睇啦

買左1月9號新莊體育館演唱會飛

台場氣氛一定好撚過港場

香港啲人一完就即刻走
想嗌encore都唔得

好死心啦 IU bb係我嘅

香港咁多路人飯，點會同你玩應援呀...
不過某站賣飛收咗咁多應援集資，到時一定搞得好撚掂

巴打係未晨早流流仲未訓醒呀
醒啦喂

潛水飯
有冇人仲未買飛想一齊睇

我仲未買

有無人有IU首Sony歌

收俾佢地周圍去應援?
我估都係手幅同電動螢光棒姐

即係邊首歌呀?

手幅？
唔好舉呀！！！

係咪呢隻？

有聲既句野

雄壯既聲音

上水嗰日你都喺度咩?

一鍵留名

喺度 有幸喺現場見證到
諗起都扯扯地

今日mama有乜重點

對我黎講除咗睇女朋友之外... 無乜其他野想睇...

唔知今次港場有冇機會聽返呢把聲呢...

又與佢無緣

巴打 一齊

新貼留名

聽日拎飛

依家仲有咩途徑可以買飛

上返 hkticketing 個網無得買咩?

我發現我係s行 會唔會好遠

老實講n行我都覺得遠

知唔知 S3 RowG 咩環境

我係S7啊

S3 係中右嗰區黎
Row G 都OK 啦...
你仲前過我呀...

比人放左飛機佢比半張飛都搵唔到人睇

無人識 IU

放出去實有人要ge

話時話聽日點同u巴相認

去到搵下個黑色大袋啦...
見到有幾個毒撚手拎住D 飛就係架啦...

聽日見喇u巴 如果娘娘到時長返頭髮就好

你又有跟我買飛架?

兩個禮拜長唔到幾多喎

呢首 之前Facebook 有晒成首 但無儲存到

梗係有
明明娘娘係無挑歌謠祭果陣話唔想剪短頭髮
宜家又剪

呢首無出過歌架喎

頭髮傷晒無得唔剪

趕緊出黎 等我啊u巴

短頭髮都靚

來緊呀u巴

今次主辦真係

你拎咗飛啦？
使唔使俾個地址你上去搵佢地

S17 s45留名搵隊友

我s41

頭先J行咪我

公司勁多野做唔記得左出黎交收
好對唔住呀U巴
然後阻到你所以一拎左野就極速走左
演唱會見喇

你再唔黎拎既話我會好多謝你送張飛俾我

其實我覺得就算送左張飛比你都應該 因為係我麻煩到你地
我會報答大家既大恩大德，下次去開韓國有團購之類既野一定益你地

有冇巴打係s17 n74附近

我有編埋d巴絲打坐埋一齊架喎

S17 L74

S17 s41

S7K72

S17 O71

今次韓場咁互動呀... 坐上面都有得咁近睇娘娘...

這些機會

放呢三隻野
係yesaaia買既
全部未開封
$300全放

好耐都無睇過飯拍啦....

套衫好得意

請問可唔可以淨要you and I啊？其餘兩隻我有喇

短頭髮都唔係咁差啫...

我想要spring of 20yrs old吖 要多隻收藏

屌巴打我S7 K71坐你隔離

我覺得CARRY到

好多圖...

咁多頭飾

韓飯準備定晒D 頭飾隨時掟上台俾娘娘戴架...

最鍾意呢個動作

終於有新相睇

各50蚊，順丰站到付好冇?

好 咁我要埋隻modern times

辛苦哂

sorry for 1999
Mordern time 200呀
其餘既50

噢 咁凈係spring啦

點樣聯絡好，呢到好似未有pm

你終於都過埋黎

好啊 我要啊

真係睇到我頭都暈

又要食人應援又要懶係公平咁

BTW, 如果我係10/2前入錢，20：25分 Send email, 再集咗兩舊水，咁我應該係邊組？

有冇人答到我呀！

點解有兩個D

難過考試題目
如果 2025 + 兩舊水好似係C 之後

亂到我都唔想睇

佢地知唔知自己想講乜 我驚問兩問佢地自己都亂鳩埋

人地已經改返啦...
其實係未有人 mon 緊 post 架？
出黎 say 句 hi 啦
我呢度歡迎任何人架喎

btw, 呢個所謂既次序仲有 bug 喎...
我就唔講咁多啦... 無謂教精人
mon post 嗰個再 check 下先啦

重點：無集資 B,D,J 分配排最尾

人地一早講咗遊戲規矩係價高者得架啦
唔好話我話... 某站D 位都唔好得過我幾多...
與其集咗資仲要普通位...
我去搵牛牛好過啦

唔好咁啦... 人地已經諗到頭都爆點分飛架啦....

我都唔明做乜要將D 咁簡單既野複雜化....

揾牛牛 2000 應該可以中間三區啦

巴打，你高登果邊有無ac?

要曬

是咪遲左

IU首聖誕歌真係唔講得笑 國民聖誕歌
早兩日聽到夏榮自己私底下係到唱

年年十二月都會自動上返melon 實時榜，仲要係幾高

呢首歌就好似Maiah carey 既 all i want for Christmas is you一樣
年年聖誕都會出現
韓國個邊會唔會係D商場播

依家仲有首12月24日

不如咁la
橫掂呢到大家都聯絡唔到
你地可以係另一邊pm揾我
應該就唔難揾既
都係300全放
全要優先

又係要回下帶
可惜無出過音源...

我自己用YOUTUBE自製左音源
12月1開始日日放學都聽

新壇新開始 留名

Pmed

Check pm

娘娘又任性 encore
這些機會

Sorry
Pls check pm

好正常呀... 今日尾場實會超時 encore....

師兄可唔可以讓you and i比小弟
我好想要

仲要眼定定望實我唱

我就買定花生睇下某站搞D 咩出黎
到時記住話我知幾時舉手幅...

唔好舉呀！

練定單機應援仲好

邊位巴打

有聲

其實... 可以唔使練...
一黎娘娘既應援出晒名係難....
二黎港場唔會有人同你一齊嗌...

我真心好驚會舉錯架....
到時人地又嬲豬咁就唔好啦...

2:26 果度... 好過份呀

港場唔使諗娘娘會咁樣行出黎

幾時都係韓場好...親近好多,
海外場始終有隔膜, 又公式化

可惜我都幾難再夾到時間再去韓場

呢位小朋友幾多歲呀...

韓場的確係好睇好多既....
淨係超晒時既 encore 都已經抵返晒...

今晚戴咁大粒星呀...

粒星想點呀…

起哂雞皮

粒星

同感

唔知娘娘會唔會帶埋隊band黎

應該就會帶自己隊band同埋dancer黎啦
夾開既話都唔會轉人

拎住咁多嘢仲可以 v 手

紅色裙好靚

綜藝有無seed

由當年國民妹妹到而家上左神臺
時間好似過得好快咁

都係中意長髮u多d
雖然短髮都好睇

真。LIVE

娘娘咁有實力，根本都唔需要咪咀...

出道咗八年，娘娘係大前輩黎架啦...
其實同呢一兩年出道既新女團黎比...
93 line 既娘娘都唔係大好多架咋...

同求花樣旅行161204，中午搵得生肉

娘娘

高質wallpaper

霸氣

真係觀音娘娘

構圖正到
真係要

繼續拜...

마음

편지

을의 연애

미리 메리크리스마스

Good Day

高汁飯拍

btw, 娘娘側邊果幾個 dancers 都幾高汁喎

請娘娘保佑信男信女，日日有娘娘嘅歌聽⋯⋯

點解官方唔出正式演唱會blu-ray, 好多韓團都有出，好想要，可以在投射無限loop

泡菜國好少會出演唱會 blu-ray...
就算係其他團既演唱會都只係會出 DVD

有呀，少時我都有買

演唱會會唔會有嘉賓

CD Rom留名

想問下U巴係唔係知邊度有半價飛賣
如果唔公開得可以wtsapp傾

你唔係買咗飛既咩?

我就真係未啦

iu bb世界第一

我啊哥買左張炸
因為1500+真係食唔到

依家同個同學都想睇
所以先想搵平飛

你可以 search 下FB 會有D 放演唱會飛既 page....

之前好似聽你提過會有半價飛賣？

放 iu 飛一張 12月16

1480 正面台 第一區。有急事 唔去得

現賣1000

有意 evo_r33@yahoo.com.hk

S1？

唔係 我應該講錯 係藍區 s14

半價飛捕下ig啦
fb哩期全部都係張學友同暴龍哥

係 全部都係學友

ig我有睇tag
得幾個post，一係原價1480放
一係就得單張
仍然努力中

巴打係咪放

係呀 email 我

hi。終於搵到isp email過黎

歡迎

岩岩email左

仲以為IG 有咩 update...

原來又係幫好朋友宣傳首 solo 歌...

唉... 好想去幫某站手做工作人員...

但係發覺自己唔合乎條件...

有咩條件今次

申請條件﹕
1.1216有時間工作
2 任何區域 都可以
3.沒有於其他IU論壇/應援站工作中

無我份啦...

可唔可以淨係申請負責嗌「唔好舉呀！」

可能就係要請多D 人黎 mon 晒班飯...
一見到有人亂咁舉手幅就要大聲叫...

唔好舉呀！

仲有九日

終於考完一科試
快d比我見到iu啦

下個禮拜就係，其實好快就到啦

我果日考完試先有得見

而家一返工就覺得日日都過得好快

有野做啲時間係過得快啲既

考完 4 科試 就有得見到娘娘啦

開con先黎唔響香港 唔通連iu都唔鐘意我

我都係四科吖 仲要係19號先係最後個科

可能下年又會再黎呢

咩con先

step24

終於有ac入到黎

做乜罪大滔天出d咁既贈品呀！

原來仲有幾樣贈品揀

話說上年大概唱左幾多首歌

十幾掛 凈係記得係咁玩遊戲

十首左右啦...
不過上年係 showcase... 係要玩下遊戲呃下你時間...
今次係 con 點都會唱多廿首啦

最想聽Producer首23

終於都出月曆啦

我仲用緊之前有隻碟送個個細月曆

咁呢D 靚好多...

今晚有時間就整埋份 form... 有興趣訂既就填表啦

本身想訂IU個暖包
但代購食水好深冇買到 要四舊水

無辦法啦... 去唔到買係要俾人食下水架啦...

係咩
上年幾乎冇留意kpop冇留意娘娘，真係唔知上年原來係showcase來

正呀...
之前舊壇無A/C要email搵你訂...

竟然有D 咁既事

我係見啱啱出咗月曆資料，所以等到而家先搞

上兩次都係 showcase 黎啦
今年係開 con... 所以點都會唱多D

親媽今年會唔會出

終於有ac啦

有冇人睇咗娘娘個綜藝, 臨尾個素顏真係

睇咗....
娘娘踢籃球果腳好正

親媽今年完全無消息… 我估應該唔會出

娘娘潛咗成年水，都無飯拍點出月曆

今年con竟然冇pb。我唔信

更係又留返韓國 encore 場先出啦

有冇巴打可以貼條link出黎比小弟

不過畫質麻麻

唔該哂

個暖包係咪岩岩 iu 韓場個暖蛋？
係韓國仲有得買咩

想訂官方月曆既巴絲打唔該填 form 同埋跟足程序去做

填表入數是但一樣無做我都係唔會訂...

13 號就截啦... 係就快手

你去某D 碟舖會有放出黎賣... 但係價就會貴少少啦...

最好encore場3月先開 咁就有得去
去左2年fm睇d on9遊戲 然後冇得睇con真心sad

iu post唔係講iu con唔通講我個名咩

過2日去韓國 有冇方法知邊d碟舖有

入場果時應該賣曬啦
依家有貨既應該係代購

個暖蛋附加尿袋，但太貴先冇買

U巴大約幾錢到

你預三百內有找啦

多口問句 啲貨會唔會過年前交收到

你講既過年係 1月1 定係農曆年呀？
你預一月中咁上下交收啦

留名放工入form入數
一年兩個月曆都搵左巴打買
要諗下點分配係公司同屋企 幸福既煩惱

話說今年已經買少咗...
但係黎緊都有七個月曆... 點分配好...

填左 未得閒過

我會訂，不過要星期一至入數填表

慢慢，總之13號收到入數紙就 ok 架啦

潛水飯想買飛睇娘娘,請問有冇巴打知經viagogo買可唔可信?

無用過答唔到你....
點解之前唔搵我買飛呢...

嘮叨

最記得大伯講過話好怕唱呢首歌...

係會展砌娘娘個場

巴打你係工作人員？

啲音高到大伯扯盡力唱

炒散

轉頭收工過數先

個台大唔大呀

好似聽日先開5BC

追一追post先
好緊張btw今年唔想有mc呀

轉頭睇下偷唔偷入到先

鎖左門 sad

大場黎 好似

某垃圾首站分張飛都分到一鑊粥之餘又搞到個個咁大怨氣……

真係多花生食…

我都睇到

其實好慘 有D人比左好多應援金但個位去勁後

你話大唔大啦

買左飛，S4 E44

44號位先啱

你個位唔錯喎

高汁

個主辦俾d位又唔係話好靚
俾多五舊幾應援不如加錢搵牛好過啦…

第一次真正演唱會，當然落重本

個舞台咁細既

btw 有冇巴打坐s7

S7
J74

好近
k73

其實前後左右都係巴絲打黎啦
之前有 PM 我既話我都會盡量排返你地一齊坐

BLUE S7
K71
我記得有個巴打係呢到講過個座位號碼見到佢坐我隔離,請相認

我S17

N行

M行

S17s75留名搵隊友

邊到有花生食?

花生呢D 野唔係咁易食...
我只會話你知有消息人士透露...

總之課完金都唔會太前啦

仲有5日

咁睇你點諗啦...
你想用課金舊錢去俾人搞應援...
定還是課金俾牛牛坐前D

眼鏡...

吃貨 U...

新post 留名
之前搵唔到有仲以為冇機會再上

Btw K80

好pure啊

坐你前一行

你旁邊

s14 u28

同行喎

睇錯
當我無講過

話說 IG 見到有平飛...

有興趣既可以 search 下...

我見個個填咗表但係入訂既得嗰幾個人...
唔好話我唔提你地...
要填完表入訂再 send 入數紙俾我確認咗先會訂月曆...

想訂既聽晚好入數同埋 send email 俾我啦...

我果陣好遲先登記
S17 V76
我一條友去睇

個台未起?

呢張圖見過好多次

U巴請問用咩關鍵字search

有無人未買飛 我有一張之前跟巴打買 平放

你高登PM 我啦...

已經過數同填表

仲未過

係唔係1480放900？

你自己就時間入啦…
截止就

脫左節好耐 岩岩先開新ac
想問兩樣野
1. 今年無親媽訂
2. 星期五完場之後想捕捉IU應該去邊道等

1. 今年無親媽月曆

2. 睇完返屋企訓好過啦

基本上都無人捉到佢
上次黎影雜誌都無人發現佢好似

去機場囉

上年showcase完左唔係有人捉到咩

機場走個下？

上年完咗咁啱行到停車場出口娘娘架車就轉上黎
揮過手 say 句 bye

黑色玻璃窗個架?
淨係皇室堡個次見過

記得個日架車好快走左,娘娘BYE都BYE唔切

韓國既話都會停低較低個窗 say 句 bye
喺香港實係有咁快走咁快...

居然有IU討論區
追左半年留名
星期五見老婆豬

不嬲都有, 只不過個 post 同娘娘一樣成日潛咗水啫..

第一次上黎

唔記得入數添
今晚入番

係呀... 今晚截架啦...
入完記住 send email 呀

可能有奇蹟出現嘅
畀個假希望你地

想問下日暦連埋尾數大約幾錢

演唱會個時間撞正Final 考既時間 啫係娘娘唱歌個陣我就考緊試，真係想跳樓

尾數未知住, 因為要睇下最後幾多人訂先
我只可以答你三百內一定有找...

岩岩睇留飯拍 見到有唱someday

睇番

咁既情況真係喊出來
我都試過類似情況

巴打入左數 唔該你

唔使客氣
巴打你都好快手喎

仲有3日

想問 搭地鐵到灣仔 行唔行到過去會議展覽中心

平時動漫節我係咁行囉
天橋兜勁多路就會到

細佬到最後都係食左兩張正價飛
坐s23 A行

有冇巴打坐附近？

仲有兩日

唔知今次會唔會唱耐D呢?
FM唱到10幾就完好唔夠喉

我個日五點考完就可以出發

仲有冇？想問咩位

演唱會應該會掛
唔知仲唱唔唱廣東歌

廣東歌我無乜所謂 但我最想聽一次佢真係唱3段高音既live

想聽

第一年唱過
有幸親身聽但係電話音話質都勁廢
唯有藏於中心

好似仲係encore先至唱3段高音
現場聽果種感覺好震撼

大家ho 鵝係艾U
好高興認識你地
多謝你地參加鵝既香港歌友會
鵝愛你地 鵝愛香港
唔該哂

學咗咁耐廣東話仲係唔識分多謝晒同唔該晒

聽日娘娘幾點機
有冇人會去接

十一點幾機呀嘛
唔會去接啦，唔使做咩

原來係下晝

接機接得多，成日以為十一二點黎

好似5點先到

都係送機算啦
不過我都唔會咁博

接唔到啦 五點將軍澳放
星期五見面就夠啦

無錯... 其實接送機都睇唔到D 咩嘢之餘仲要同人迫...
以前未追過星就話好想去接...
但係追耐咗就會覺得去唔去接送機都無乜嘢

btw... 想當年親手送過一盒朱古力俾娘娘已經好滿足啦...

再入面影唔到 有好多人
似係個台係中間
轉頭再偷上去先

黑色個位好似就係台個位

....

個臺未搭? 定係咁矮

好似啲講座咁款

未搭

娘娘的機場時尚

坐1480最後點睇

臺灣D場雖然係演講廳
但係一路斜上去好睇好多

即係好似大會堂咁，佢會展平地感覺好怪

每次飛悶悶地都要更新一輪

聽晚見 山頂位

山頂

又考完一科了
聽晚山頂見

聽晚見。見女神新相以為新碟封面

Iu出新碟？

多左張S18既半價飛，有冇巴打未買？

有機場相睇未

仲有冇得訂，今日即入數

岩岩交收左張s28先見到巴打張s18

無啦，已經訂晒無得加單啦

好啦

今晚訓唔著
好期待

好緊張

機場如戰場

巴打你去咗機場接機？

睇片機場大混戰喎...

你應該見到我起邊到
自爆中

巴打

聽日見

聽日考到3:30，聽晚

屌娘娘去左1881

有人撞到

講真嗰句你撞到娘娘都無用....
嗰度成排人圍住娘娘你都埋唔到身...

其實撞到可唔可以合照(FF)

IG有人影到但唔係合照黎

話說月曆我會開多團....
上面位巴打想訂既話唔好再 miss 啦...

麻煩請填表入數 send email, 23 號截

即日rehearsal即日show

填左呢幾日過數

你之前嗰團無訂既咩？

無呀個期忙得滯

娘娘係咪又要去食海鮮大餐

小籠包

希望有 IUTV

嘩，用螢光棒好唔環保囉，唔想開

巴打你到咗現場？ 有嘢拎呀？

佢唔係講緊某站下話

新飯LM, 有冇巴打坐S4

睇到人地應援公告 今年無相應到隔黎位唔洗咁早到啦 we are潛水飯

s14 n行

我就好環保既，即棄螢光棒更係唔用啦！

用返私伙應援燈，電都換埋今晚實有排玩！

我冇

唔係咩站某站，即棄螢光棒真係好唔環保

潛水飯留名，今晚坐山頂

今朝返工太趕冇拎到上年u巴個手燈

人地應援經費有限呀... 睇開D 啦...

你估好似我上年咁落本咁用電嗰隻咩

想問下山頂位巴打係邊個區入面

人地又彩虹燈又螢光棒架，只不過覺得螢光棒唔環保，勸求大家環保d

我未買 放左未

第一次聽live
我好興奮呀！！
希望有三段高音啦

我上次個枝綠色仲係到喎
做乜年年唔同色

三段高音真係可遇不可求
利申: 第一次showcase已經聽左

我又反而啊係咁想聽到
聽過係其中一個原因
同埋唱三段高音好傷聲帶

上年已經冇唱三段

我想聽多d新碟既歌
btw 放工兩手空空去

老老實實可以有乜拎過去

不如講下大家今晚最想聽果3首歌係咩
1. Secret
2. Someday
3. Rain drop

secret
嘮叨
shoes

可唔可以揀其他團既歌...
想聽 chewing gum

9 UP 完
Cindy 姐版既 24, 仲要著返嗰套打歌衫

唔知有冇기차를 타고

係咪riding a train
我竟然違忘左呢首

慢慢做的事
Every end of the day
My old story

新舞版?

新舞版?[/quote]

[quote]

自
係 23... 唔係 24
係 producer 入面唱嗰首呀

zz 右邊中間 唔記得咩區

慢慢做的事+1
every end of the day
knee

係呀 呢首真心冇得輸

以為你講韓場首 " 24 "

慢慢做的事真係好正
如果比我揀多首會係Mia

無乜人聽child searching for a star?
我最鐘意哩首
不過今晚如果有得睇cindy姐係全場勁high

child searching for a star我好鍾意把男聲

我都好想聽IU唱呢首

好彩有支diy手燈
我記得上年定唔知前年果場
某站條螢光棒fing兩fing就比我整甩左

帶咗 U 巴上年支燈

我都係
娘娘前面一路鋪排
男聲一出起晒雞皮

應該係前年... 嗰支光劍呀嘛...

唔啱色架喎... 你用既話會俾人屌架...

咁唔玩燈 乖乖聽歌算啦

螢光版咁唔環保

Youtube有段唱呢首破音 之後唱幾次先唱到 全場個氣氛好搞笑

我知邊段
上左兩三次都上唔到，堅持上到為止

其實花書籤首首都好正

倒數
已在灣仔

呢段正喎

1.韓國聖誕歌
2.when love pass by
3.knee

巴打一個人？
不如一齊行下街
我放左學係灣仔唔知做咩好

跟住第2年唱到即刻鬆口氣

唔想咁早到無野做係度等

慶幸嗰陣時睇過小劇場演唱會... 唱晒入面D 歌

btw, 唔知娘娘今晚會唔會超時 encore 呢...

係銅鑼灣
轉頭過去

我到左
呆坐吉野家

封面方面都係一流

Kung Dari Sha bara ba ba ba

巴巴巴巴 巴 巴巴巴

會展已見某站工作人員

有無人坐s34

係咪黃色衫個啲？
我想問其實係邊個入口入？

跟平時去動漫/書展果條路?
我都係第一次去會展睇演唱會

有冇s7

門口有兩行高低電梯
高果邊上一層再電梯/lift上5樓
btw 4樓就行人止步左未上得

S17留名

S17 +1

演唱會先上水是常識吧

+2

S25

位s75,近唔近？

S44

S4

s14

好緊張 第一次睇iu

隔左三個

Friday 聽Friday

sor 原來搭lift會去錯地方

s17 +3

一年一度上水
我要聽rain drop

轉頭去 有無巴打到左？

到左
冇野做周圍影緊相

S17巴打們有冇興趣一齊等

s17 +1

時長會唔會有2個鐘
s45

S3

多過下話應該

s23留名

搭緊車黎 係咪相認

比想像中多女仔入場

金紫荊個到好多
不過都好多蝗

係邊到入

s42

Post上面有講

唔知坐唔坐到7 成

相認囉

我冇人可以相認#

+4

入得場未？

未
係4/F 等緊

1930後先比上5樓

食野先啦噉樣
個一樓保安好燥底

S16 坐響窗邊

有無巴打有尿袋+iPhone線

出發啦

今日chur到暈。肩章都唔記得帶去。s17巴打相認啦唔知會唔會遲到呢

影相會唔會比保安屌？

想睇未買飛
即場有冇人放飛?

尿袋就有

無線

你仲有60 分鐘

好多強國人

有了

正門入？

有冇s7巴打

行緊來，s17邊度等？

S7

有呀 相認？

o係成橦野既最尾尾咁濟

S7巴打邊到認

到左四樓，電梯口附近

就到 有無巴打去緊

會展門口？

係咪要搭𨋢上去

電梯就得，有哂指示

電梯都得

仲行緊天橋

我都係 行返去灣仔食魚蛋

仲搵緊人放飛
點解會無人放

S7嘅巴打 有冇到左

咁趕

黎緊

S17巴打響入閘撕飛果邊等啦

我響入閘撕飛果度啲鐵馬執邊
白衫

已經坐低左

無獎問答遊戲
廣東話唱邊個既歌.
楊千嬅

巴打好似我係你隔離 S7 K72

衛蘭

相認啦 我上左去

s17意思係未 sections17

係

今日去通利買左

趕緊去睇

加油

fb有人放喎

個場....

仲有冇s17巴打一齊啊
上面位巴打到邊

止水

上緊黎

到4樓啦 你係邊?

S7 k72位巴打係邊？
我係門口未入場

k73

撕飛位鐵馬執邊
白衫

係邊呀你地

s17上緊

J74 喎 一陣見啦

入場先啦

入場相認啦

咁多巴打坐咁前

s14 u28
應援唔太熟
盡量配合

佢隻戒指幾好玩

屌差啲畀tvb訪問

r73

係邊到 門口？

U巴又玩我

s36應該難d有人相認

S38

岩岩係門口同個韓國人收左張s25 900
Btw我黎係諗住買張108x個張 會展有售票處
開場後一小時都仲買到

唔係怕會OT都會等埋先買

咁你宜家黎緊未 黎到都仲有得買

啱啱ig搵人半價買到兩張1080，而家等交收

嘩

結果中午食飯買左

咁你做乜搵緊人放飛...

我執邊幾個完全冇人

未入來ja

幫fd睇咋嘛

遲硬到

前面無人

隔離係個韓國妹

正啦你

約左女女睇
好緊張

S25 H 行
有冇巴打相認

Arrived

今次演唱會重點
大家記得
唔好舉呀

見到你

掉左張紙添，ching流程係點架？

你有知係我

唔好週圍望啦你

你講得出我著咩色衫咩色頭話你勁，Btw唔好影我相

白色衫？

戴眼鏡？

唔係我前面係堆 聖誕老人

著恤衫 有幾粒鈕開左既

咩位

緊加知啦

金髮黑底

差唔多啦，左右啦，利申一個人

S17獨坐一人
個位好靚

精神上支持
good show

腸胃炎都要繼續聽

娘娘世界第一

正到

不得了

Perfect show 唔識講

睇得好開心

開埋燈都仲encore真係

一晚滿足晒所有願望

冇得頂啊

IU quiz
最後個題見到last fantasy
ff左兩秒會唱

娘娘真係好好人

其實係咪首首都得個陣
好想聽secret

想聽secret

same

呢幾個星期帶掛loop啲歌
等飯拍要

新飯留名

走啦

3中2

點解5揀1唔係secret

有次角落頭影到我

Secret

真係好正

唯有聽番上幾次

太好人啦

等喜歡你段片

我等飯拍圖

真係非筆墨能夠形容

今次用手機拍左小小
大家想睇番上兩次既我可以up下

我靚唔靚
好唔好聽
多謝

同韓場encore有得揮

首首都多謝

今晚真係好正

對娘娘既感覺返晒黎啦

開唔開心
中唔中意

跪求今晚歌單
唔要陳喚仁個兩首

聖誕版friday

三段高音都出埋

爺爺

好正
但冇我最想聽既慢慢做的事
不過都夠哂

Btw,答錯問題果條女好柒

廁所位

其實佢來做乜

每次都係咁

娘娘一派軍糧真係無敵

佢出唔出到會展門口？

賣廣告

多謝

唱左改詞版

agger 前排真係對娘娘無哂feel 今晚真係一次過吸番我入黎 我要唱歌U

今次真係好正 好滿足

新飯唔緊要 我隔個兩個好似首首都唔識咁
成日話未聽過
我最sad個下係friday個陣大家甩哂

始終都是iu好

真係好正

嗌到喉沙

抵睇過上年好多, 係咁encore

一下姐 我甩左

iu 真係超正人靚聲甜有才華性格又好

放住2張我影既預覽圖先

淨係good day都夠丁

實在太正喇

好好啦 巴打淨係相？

淨係心都夠丁

招佢二十分

下次我會早d買坐返前d

對IU既歸屬感真係番哂來

真三段高音

首喜歡你世界級

但feel到佢就斷氣

坐前排真係享受
最想聽嘅歌基本上聽哂，連3段高音live都聽到，上年嘅遺憾彌補埋
娘娘明顯做歌手適合過演員啊，希望快d出新正輯

我被u巴個頭阻住左影相

Rain drop

下次我唔搞架啦… 搵牛買靚位好過

但娘娘真係好勁 把聲爆足成晚係最最最後先失左少少準 老實講真係好辛苦 所以佢都要戴頭盔

今次concert真係好正
瘋狂encore
唱咁多歌又有三段高音
講廣東話個陣好得意

sor 巴打， 估唔到阻到你

今年唔洗見到個司儀 冇收買佬 又有raindrop someday 聽

隻棒俾巴打fing爛左

今晚真係訓唔著， 我宜家仲係超high

執過支啦，好多人唔要

人地要慳皮係咁架啦
膠劍係好易 fing 爛啦
第一次黎香港果次 showcase 咪又係呢隻膠劍囉

用螢光棒整個iu 個兩位

今次安排即時宇幕真心好過搵人做翻譯

應該唱左26-27首 痴線

係咁飲水同多謝

支垃圾拎都無拎過

實力派歌手

大佬人命黎
唱friday heart個陣都沙緊 encore兩首高音歌
真係心都痛埋
仲要今日咁凍
佢著得咁單薄

好撚正

好喇叭靚聲還原

咁多
我掛住不停喊，冇計到

我覺得喇叭d聲有小小拆

New Shoe之後先mark...可能有漏...紀錄得遲

Twenty-four
Red Queen
小丑向着我笑
（talk)
New shoe
You and I
(間場影片)
Bad Day
Mia
（talk)
你的意義
只有你不知道的事
（talk）
囍帖街
喜歡你
（影片）
陳煥仁：愛是懷疑
陳煥仁：怒火街頭主題曲
Boo
Marshmallow
（Talk）
你知道嗎
Leon
（Talk）
聖誕歌
（Talk）
（應援影片）
星期五見面
Let it snow
介紹band
（Talk）
好日子

（**Encore）
問答題
紅鞋兒
心
Rain drop
（前排跟住MMO唱the shower ）
The shower（半隻）

Song list 多謝

點解點解我今日要考final

點解點解時間要撞到正一正

Bad day前係someday 你的意義之後係oldstory

其他岩

只有你不知道的事 應該係my old story

簡直完爆某大中華歌手

我坐係中間偏右, 前面d人好冷靜, 螢光棒又唔舉, 搞到我一個舉得好尷尬

感覺今次觀眾反應無上次咁熱情

唔怪得娘娘話唱第一首果陣以為d人唔鍾意

有只有你不知道的事咩
果首好似係My Old Story

BTW,係咪娘娘有新野要入手買啦?

Agger

大鈄角拍，好慘，不過剛好娘娘望鏡，親身睇到娘娘好感動

我都覺
我係坐向住台既左邊
啲人好似冇咩反應咁反而好似上次showcase 反應仲好
起碼一齊唱歌都叫有聲聽到

首喜歡你好聽過宇宙gem多多聲

真心好正 encore咁多次 會唔會太好

係my old story 黎

咁樣唱不知幾正
唔係一定要下下鳩嗌既

我隔黎個女飯好落力

度喜歡你IU版mp3

我一開頭覺得好老尷，但後尾high得濟豁出去狂叫

求

講開又講咁多首主打都唱左
係冇唱 只有你不知道的事

聽到最鐘意既mia 好開心呀

真係要多謝叫iu唱heart嗰個飯

柒漿點可以同娘娘比

我好鍾意只有你不知道的事
不過都已經超滿足

有字幕 應該都係意料之內既

有時改歌都要認真睇吓d詞講咩，依首擺明抒情就唱到力歇聲嘶，錯哂囉

自膠一打 正確歌list係：

Twenty-four
Red Queen
小丑向着我笑
（talk)
New shoe
You and I
(間場影片)
Someday
Bad Day
Mia
（talk)
你的意義
Old story
（talk）
囍帖街
喜歡你
（影片）
陳煥仁：愛是懷疑
陳煥仁：怒火街頭主題曲
Boo
Marshmallow
（Talk）
你知道嗎
Leon
（Talk）
聖誕歌
（Talk）
（應援影片）
星期五見面
Let it snow
介紹band
（Talk）
好日子

（**Encore）
問答題
紅鞋兒
心
Rain drop
（前排跟住MMO唱the shower）
The shower（半隻）

無唱knee 最想聽呢首

一開始encore 以為佢會唱哂答案果五首

坐s16，覺得後面班fans high過前面嗰班好多

我估係睇個人揀邊首

係咪真係佢揀邊首就邊首 定撞中

好正呀

似前者

強行encore多半首

我超想跳起身做番比佢最後忍住左

果五首首首都好正囉
secret
child searching for a star
last fantasy
仲有首係咩睇唔到

今日多謝iu畀左個噉好嘅回憶畀我 都係娘娘好，另外多謝我隔離個兩位巴打 今日好開心

一完，個場就播knee

我以為encore會有架…

快d黎多次

最尾合唱叫番娘娘出來真係好感動

我隔離個巴打全部揸住部iPhone由頭錄到尾，但完全無出過聲

如果啲人唔走一齊再唱我覺得娘娘會出返黎架

今日收軍糧真係收到飽哂

嗌到聲沙 不過隔離左右係巴打嗌到幾大聲都唔老尷

我果個位冇人唱 首首都唔敢唱出黎

我s7個邊ok啊

IU 應承左會再見 儲定錢啦巴打

巴打係你啦
多謝晒
未試過咁癲

我地嗌到聲沙

娘娘真心係心情靚

正如佢所講 一開波麻麻 愈後愈開心

笑得好好睇

我都係呢邊
好好氣氛

佢真係有標眼水

S17麻麻地 得我

Iu後遺症

慢熱

s14得幾個

下次要早啲入數啦

又多首廣東歌架

已經變成指定動作

今天我

今次可能新飯多左， 但我相信聽完既人都會比IU 吸引 同埋個場好似都算滿？

等圖換wallpaper

喜歡你真係要狂loop

唔知有冇大神錄左呢 不過今次都幾多工作人員叫人唔好錄

咁諗red shoes對娘娘黎講算係易唱既歌
娘娘唱Last fantasy同child searching a star把聲耗費得仲勁 可能encore唔到咁多首
雖然我真係好想好想聽secret

聽緊 푸르던

secret

下次可能會有 一定要再去

我都係

得台灣站fb 1分鐘，留名求全首喜歡你

U巴 我幫你報左仇啦
Fing到爛左

d工作人員好阻碇 做野都係咁話 已經坐680 重要傾係道頂住哂

好好玩 期待下年再玩過

到後期iu叫人影佢相 呢工作人員消失哂

不過前期都係好事黎既 起碼無咁多大炮阻住睇娘娘

等大圖

喜歡你錄到一半...
相機過熱..
比U巴笑鳩我

希望U巴打唔好再追擊佢地
我覺得佢地雖然都拎左好多fans錢,
但佢地都算做得好好

youtube搶先upload既一段

段片係好
但係集資拎位真係

睇條片囉 我覺得個event 好流

個彩虹更加係不知所謂

唔熄燈睇鬼到

娘娘肯來我肯去

希望有MIA隻飯拍
難得娘娘會唱